[中伏台] WOT

入黎吹下水, 順便抽下台主水